cc台既手足=陳浩天，用文字守住香港

所以我都唔出去了
9UP下保持連登既力量

豬蛇多野做先射波

用愛同歌聲守護香港

夜D先做野

今晚係FB打返段野拎尾彩算啦

留名等睇